核心外圍觀眾早早霸位 Eason 戶外騷high爆唱新歌

首次於戶外開慈善show的Eason，是次演唱會特別招待十一個不同範疇的青年服務團體及慈善機構，並採用實名制共有1千6百多觀眾進場，而不少拿不到門票的樂迷，則一早聚集在埸地外的空地，遠距離欣賞這個慈善show，而距離場地不遠的天橋，亦有警方把守，以疏導聚集天橋上觀看的人潮。

晚上6點15分，演唱會正式開始，Eason與Duo團隊成員以一身蔚藍色系服裝登場，以新歌《破壞王》及《最後的嘻皮士》作開場，雖然無dancers ，但可能因太耐沒有在香港開show，Eason high爆全場，經常在台上走來走去，手舞足蹈，即時炒熱現場氣氛，唱畢除了跟台下樂迷打招呼外，亦不忘照顧核心外圍的樂迷，又直言原本想在show前post歌單上網，希望大家可以了解多些今次主題「Dou」一對的意思，之後再獻唱兩首國語歌，其中一首是Duo成員但已離世的Ellen盧凱彤所寫，歌名《還不夠遠》，唱時Eason更不時遙望遠方天邊。